行動台

覺唔覺得我地應該搞返個行動台？
例如手足被捕聲援
例如邊到要人
綜合返資訊
方便我地自己睇

還掂班狗都廿四小時睇實連登
對我地無咩負面影響

推